其實嗰兩個鬼佬錫香港女主播單野, 有咩問題？

唔係話幫住班 white trash, 但係 其實呢啲嘢係外國好常見, 應該唔會係抽水咁誇張純粹係開個玩笑

成班連登仔係咪因為溝到溝唔到女就 歧視white trash?

小弟純粹個人鳩up, 有錯勿屌

Push

雖然成班白鬼都唔抵幫, 但係 我覺得今次唔係好關佢哋事

唔覺有問題

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android[/quote][quote]事緣:
會員on99屌喇星開post起鳩個小學雞底 由於睇唔過眼
亦見到佢自爆左youtube ac, 決定用少少時間試下起佢底

會員on99屌喇星 youtube ac: pc 9527
竟然連接左google+ 成功左第一步

但咁既資料太唔足夠 亦好容易起錯底
再慢慢睇下youtube ac比到D咩我地 發現原來on99屌喇星upload過幾條片
其中一條

相信該留言者熟悉片主 亦都透露左pc 9527亦即係on99屌喇星叫Joe

然後我地就開始用google+比既資料去起底
首先係Tam Hiu Sze小姐

為左確保無搵錯人 我係Tam Hiu Sze小姐既friend list試下搵唔搵到common friend

結果成功搵到Hoi Kit Leung

再搵到Cody Lam

已經代表無起錯 不過重點主角都係依位叫呀Joe既人

幾位friend list都不約而同有依位Joe Lee

而Joe Lee friend list亦都有Andy Lee
咁多資料加埋已經幾肯定會員on99屌喇星就係Joe Lee

再保守D 我地睇埋Joe Lee既Facebook

係倫敦讀緊書

亦都同會員on99屌喇星一樣好關注時事

最後就係會員on99屌喇星出場喇！！！

由於無其他相 透過2張相既推測

會員on99屌喇星就係前排中間[/q

我自己都唔係崇洋撚, 但係講句公道說話 成班連登仔 似係因為溝唔到女就 歧視班白鬼

中資股五毛關愛座

官恩娜強吻 召喚

中資股大股東淘寶打手關愛狗屈我係五毛但又解釋唔到